年長生身分入HD

準備5月報civil HD pt

有無人同路

幾歲

25+？唔怕相認？

有緣會相見或者會碰頭

Ive 定 open u 易讀d?

唔讀最易

想輕輕鬆鬆拎張cert升職用算，對工程無咩大興趣

所以想取易不取難

Ive pt hd讀到你死都得
索性ou pt degree得過且過算啦如果你只係想要學歷沙紙

ive 不了

巴打讀過ou 定 Ive, 分享下，願聞其詳

我有同事都讀緊Ive HD, 佢話好難讀

Push

邊個話ou 易讀？

我都係用年長生入，一個星期好多堂，有3-4堂，我讀個科功課唔算多，係最煩夾project, 最緊要識埋堆，埋堆之後你就易讀好多

Ive or ou ?
Thx for sharing

巴打加油，我27歲黎緊9月先讀asso

共勉之

你pt我ft

自己讀緊ive pt hd
用自己成績入
讀書算ok 有底
但身邊好多同學都用年長生入
好多都頂唔順
因為而家ive既課程好嚴
唔合格就真係過唔到
唔會見你差少少就放走你

除非你有信心
讀工程有底
如果唔係你預讀到中間
啲內容深到要你日日收工/放學就溫書

Ou 讀business/sosci科要讀到grad有幾難？

多謝巴打第一身分享 所以我得閒都問我個frd借d野睇下

Btw 我想問你當年年長生個入學試考d咩 我frd講係考mc, 但又有網上又人話會考作文，搞到我好亂

你係咪開過po

其實佢所謂個入學試好易PASS(利申先 聽番阿SIR同埋同學仔講)
因為年長生多數英文都麻麻地
如果佢入學試都執正黎做就好難收到生
所以聽阿sir講番 超過一半既人都係pass唔到
但係都照收
老實講 ive都係做生意嫁姐
收完之後讀唔店 retake果筆錢先至fatfat
所以入學試只要你唔係亂咁黎
盡你能力寫哂落去都照收嫁啦